[跪求] 關二哥像

有無巴絲家有二哥，可借明天一用

唔保證可以完整奉還，班狗 神智盡失

但求辟邪

無計可施啦

只求一像